有邊個講波佬應該收山？

cctvb 果d 唔計

文彼德、猁榮基、貝可泓

大頭

大鳩魚

大鳩魚100%

痢榮基

車車

大鳩瑜
口齒不清，語言障礙，懶專業，廢話連篇，成日夾硬數字化場波嘅情況。

喉嚨痛都返工 聽到我喊

猁榮基
次次講曼/車都Jer撚住晒

李榮基同菜肉魚

仲成日咳

人地用心良苦

大鳩喻即刻收皮

請珍惜大哥瑜

牛丸

郭子龍都好過佢
雖然廢但唔會好似大頭咁小器

同市光榮

伊巴謙

蔡育瑜

膠志超

岩岩想講
大鳩魚可以快啲收皮嗎？

丘仔

數下邊個值得留低易啲

一撚定係林慶麟，聽撚到佢講野就火滾

大尻魚啦
其實成個樂視講波都要收山啦
播英文咪算

係咪球彩台果個

有單野好深刻 10年前左右

有晚佢發現有場波比預定時間提早左開波

而馬會未發現 仲接受緊投注 果陣未有即場

其中一隊已經入左球

即刻同咩盤神果d話大tips 送錢 捉盤 又乜又成

最尾原來係流料 搞錯左 叫人買果隊輸波

即時有人phone屌佢 佢成隻死狗咁

有無人有印象

強尼

強尼，丘仔都幾好

柏霖 劉舜文

有無巴打知個名，其中一個now主持把聲幾好，最近係now講英超

葦如？

樂視有個講英超次次都好撚激動肉緊果件係邊撚個？

林慧韡收左幾年山，想佢出山講波

應該唔係，好似係鄭兆聰

好鐘意佢把聲

Ricky?

Martin Taylor

葦如 柏翹

大哥瑜

你話有咩值得留低我都係諗到3個

Keyman, 何輝 同 黃興桂

菜肉魚 猁榮基
仲有瘋狂off topic 9up mode既桂神
屌佢老味煩撚到癲
另外bein sport把聲沙到仆街個個 好難聽

桂神都要
佢而家講波好似有老人痴呆咁，一句嘢講成分鐘都未講完

黃興桂只適合講北美職棒

趙俊傑同黎耀昌都撈得亂

我都記得

強尼 柏霖

大鳩瑜喇屌
佢應該要去學下認人樣同認number 仲要考埋試 pass撚左先好出返黎

agger
唔做資料搜集
又成日叫錯名
仲要講波係鳩咁黎

陳祉俊

想做講波佬點入手

呢球唔係後衛趕到，無九成都有八成入架啦

貝可泓
nba 徐家傑

桂神都收咗山啦

喺東網講港超

貝xx絕對agger
講野把聲硬係有啖痰咁定唔知咩 好難聽
唔識形容

好心比猁榮基講猁啦
次次猁榮基講曼
大哥瑜講猁
猁榮基曼入親波都好似成左舊屎咁

唉

大鳩魚上場講曼聯有下單刀
個龍門投晒降 但佢無放棄到 最終佢用腳擋到個波
真係屌佢老母

桂神唔掂啦

陳公 栢霖 強尼 都要留低
其他人就是但啦...

桂神擺明老人癡呆咁款
東網仲搵佢講波真係好on9

大頭真係球彩最悶，見到即轉台

陳公

記得歐聯獌對拜仁出局。條撚樣係咁踩。呢條阿妓fan 係咁打J

聚支那妹又係咁踩港女

丘健威 大鳩魚 呢D波牛出身 英文又唔得 又唔撚做功課 聽佢地係曬自己時間

懷念桂神全盛時期

鳩志超

猁榮基 大鳩魚 大頭 Peter 四大垃圾

Ricky 丹尼爾 最鐘意依兩個

讚不解釋

諗住入黎睇黃興桂點知成頁都未有
佢除左嗡下球員嘅英文名同拋書包講歷史仲有咩功能
要講場波嘅話做完兩個攻勢佢都仲未講完第一句

球彩台一定係睇阿鵬

菜肉魚la diu

一定vegetable meat fish 啦
Ricky 就係咪都好撚肉緊勁大聲

Btw cable 足球台果d 好似比較好
基仔 舜文 以前既強尼都係唔錯
球彩就 阿鵬啦 好生鬼

大家鐘唔鐘意聽李德能講波
自己覺得都ok
不過我就少睇cable

和哥就........

大哥魚

鐘意丘仔、德能、舜文

陳偉豪 牛丸都講得幾好

好鐘意聽柏霖自己一條友講波既賽事

陳公子

何輝都唔錯

東網：大頭，黃興桂
支那樂視：猁榮基

猁榮基

估唔到4頁都冇人講
陳炳安

係咪因為佢已經收左山喇?佢仲廢過大哥瑜wor

余溢明 丘仔 阿祉俊都係樂視比較高汁嘅講波佬

應係利榮基啦， 有線個時已經好撚憎佢講波， 成日講球員負面新聞都唔知做乜， 佢把聲又好撚柒難聽， 成日唉聲嘆氣， 輸好撚多咩佢

反而大哥魚我幾鍾意佢9up, 有時真係幾好笑 同埋一聽佢把聲感覺好似去返以前球迷世界咁， 加上佢有時會提下香港職業聯賽球員， 真係有啲本地講波佬feel

有冇人一齊幫手吹奏大鳩瑜

大鳩魚把聲

大鳩魚都有人讚
真係百貨應百客

牛丸唔係唔好
但把聲好唔入咪
聽到人覺得煩

香港既全部都收得山

有呀鵬即時唔係哂